呢個時候 女權可否發揮作用 將性騷擾及非禮加強留意

尤其便裝人仕 覺得你下流 即時嗌非禮性騷

女權只吊文士, 見到惡鬼縮埋一舊

要善用

因為咩人都可非禮人

上次胡志偉一句八婆都即刻比人吊死
宜家直頭身體接觸, 一粒聲都冇

要推
第200章 《刑事罪行條例》122. 猥褻侵犯 可處監禁10年
各位女士 見到猥瑣佬形跡可疑 想非禮你既話
請大嗌
其他手足就可以行使 第221章《刑事訴訟程序條例》101.（5）任何人逮捕權
逮捕該猥瑣佬 然後"為該目的而親自在合理的範圍內盡快將該人帶到裁判官席前"

直接押解猥瑣佬去裁判法院

推